對唔勁唔廢既人黎講，big4真係最好選擇

做完一年 18+3=21k
第二年 25+3=28k
第三年 接近40
有咩公司比到班唔勁唔廢既人呢個人工

咩叫唔勁唔廢 點定義

三大低gpa/ 八大高gpa

以前啲美國同學係爭住入big4
不過佢哋唔係讀書最好嘅人

agger

Work-life balance

點解我入職得13500，第二年得16500，第三年得23000，未計qp
點解我果間咁廢

聽聞係用個肝黎換

想睇樓主返開咩工

利申：創業

你做完一年就有q pay先講啦
不過18係真嘅

fg三年點40k 呀清

第3年升到senior grade 計埋 Q pay應該得3萬幾， 冇4萭咁多🤔

錢同健康，我揀健康

樓主可能1仔+個個月爆哂OT咪可能有囉

呢D生活同做狗無分別

唔高啦
醫療費通脹好勁

最近公司黎咗2nd tier又大波又姣

4間做過2間咁囉

我講得唔好 我想講做左三年=SA2

三年有4萬咁多？
其實係真唔係？ 點解成日聽人話好難做又話搵唔多？
利申：唔係呢行

其實都唔一定要成世留喺big4

見有d fd捱完頭幾年都跳咗去m&a pe compliance corp fin

都撈得唔錯

走到一定想走架

係做左三年=sa2 ，計埋q pay就38/39k，仲有雙糧bonus未計，對比ibank front office/ mbb/ corp fin就梗係搵唔多，人地fg都高你幾皮

唔勁唔廢應該入政府
考到pi已經43k起薪
5年升sip 70k

三大低gpa，fg 3年都近40k，睇人姐，你唔上進，乜4都無用啦，入到去唔洗做咩

工時長就梗嘅
但果啲全年都收二三點就係吹大咗嘅

pi同級紀律部隊最好賺 4xk起薪
又有政府福利

邊間咁低

似係幾年前個價

利申：岩岩做夠三年，黎緊10月38k

咁黎緊10月我都37500，如果ee就4皮。。。

不能同意更多

利申： 做緊逼科 八大低gpa

我高不成低不就，捱到三年考到牌有30k算係咁

跟住份糧再課比brown dust

咁其實FS個啲係點

留名學野

八大低gpa frsh grad 3年 42k
的確係唔錯選擇

40k好少炸wo

樓上全部都好謙
留得低嘅
淨計意志力 其實已經係top果批

ching亂入

對比勁果班真係少

邊間咁快知黎緊幾錢人工

發覺有班同事做到痴撚左線 愈wok愈開心，唔wok無得比佢地打卡post ig呻反而唔開心

有無見過人30歲先做A1

留番啲錢睇精神科

上年senior個價黎，我諗唔會跌掛

清 你做左十幾個鐘 人工真係算高咩

可能9月 salary review 推倒上 39？

水記上年

有

又係你呀師兄 big4淡友

s2 normal pay 唔係最多都係 36k 姐咩 ??
係咪大家都拎緊 high pay top pay

毒撚係咪同big4無緣？

係
樣毒但唔可以柒
要識打扮 識講野 識埋堆

你搞笑咋下話
pi要求好高
你有無考過架
唔好睇下個入職要求以為好易啦
我fd3大讀law secord upper考幾次都肥

靚生嘅多數都high pay

大把u grad連散仔都考唔到
pi好難考架on9

你fd ?
入面幾多city poly你又知唔知
同埋我冇話好易
回應返樓主既「唔勁唔廢」

拎pi同big4比，幾好波丫

唔勁唔廢一定考唔到
你有無考過先,無考過咪鳩up啦
處境,leadership你轉數慢慢小小都肥啦
入職4萬幾,大把人爭,唔勁唔廢考鬼到
唔勁唔廢考散仔就得

算啦，咪理條傻仔

識2個都係3大/city 2nd up only
英文唔特別好 但運動型

比起AO 大公司MT ibank門檻唔算高掛
係因為而家個個9沖政府工僧多粥少姐

返足2份工仲以為自己返緊1份好高人工

環境會迫你改變既
唔係毒到野都唔敢講既話， training都已經識到一堆啦

我以前讀u都幾內向
但入左big4就成村朋友，極少要自己一個 lunch

真係有

係啦係啦

agger
之前做police, 認真d 幫辦d background 真係唔勁
(更加唔好講其他紀律部隊)
爛鬼樹仁都考到
考唔到我覺得係唔適合居多
如終呢行唔係個個啱
但拎住個普通degree 廢J 諗唔到有咩更好出路

睇你人唔係睇你學術成就

三大3rd hon係咪冇機？

贊成
識好多big4 quit 左話做狗
又要陪坐 日日最早七八點先收得工
轉去做finance 行業 人工又高 又無咁慘
最勁都係考pi, 屌打全部

咪係囉 大把非三大都入到

Big4 係ok ge
不過好講命水 好講跟咩team 做咩job lor
但Audit 就咪撚做啦
大把frd做到狗咁 晚晚3am
40K人工無life 做黎做乜7
利申：唔勁唔廢，做緊其中一間Consulting

Pm

巴打想pm?

Advisory

好正......

其實唔只工時
又淫亂又擦鞋陪坐文化

係..d女同事日日番工著低領超短裙，一坐低幾乎走光，勁唔方便

仲有一annual dinner 個個又著到勁搏，去完又有下半場，今年pkmg A1又流出左條片，淫撚到

朋友，你要識做呢

D/p 點揀
今年fg 未reject offer

咁都要問?

計下時薪先啦

Yes ah or tg?

巴打留tg 我add你

KendrakeLamar

on99，當年我做sa1 得12000 咋，sa2最多咪15，16

仲要狂ot，big 4除左多女溝之外我真係諗唔到有咩好，做左半年就走撚左

Audit 要成日對客

有fs揀fs
無fs揀p

一聽就知樓主係廢果堆并底蛙

咩叫 fs

專門做financial service company 嘅audit team
出路闊好多，而且一般舒服啲

咪on9啦 9成時間係房對excel

醒目仔個個入b4，搵到食啦

唔通真係做aco咩

巴打做緊？
同真係做customer service果啲就一定無得比，不過我諗係同一般back office工比，audit對客人算多啦
而且對親都係有嘢麻煩個客，俾客屌都係家常便飯

等緊你分享下呀廢物

reject 咗big4揀咗去做bank gt
希望唔會後悔啦
big4前途好啲 但真係驚頂唔順

白痴仔以為自己看透世事
其實係big4都入唔到既垃圾
行內人一入黎睇你個post啲內容
就知你冇料扮四條啦
扮老屎忽 收壇啦